其實點解會有咁多咸網，分薄左廣告利潤仲點搵錢

點喺咸網投廣告，效果點？

咸網D廣告係佢哋求人放 你kick佢先有錢收 同youtube廣告d 玩法唔同

所以先會成日彈廣告出嚟？

煩膠咸網廣告比起GOOGLE個D貴好多
愈仆街個啲愈貴

始終咸網唔可以大肆宣傳，主要靠口耳相傳，thisav呢啲老字號實有着數